有冇人好鍾意喺啲靚女面前完全唔理佢地

淨係同佢地啲普通樣fd傾計
冷落佢地
以為自己好靚女呀拿！我就偏唔理

你係咪靚仔/有錢
唔係就何來冷落一說

樓主應該係見到靚女就淆底既毒撚 無計平時毒撚見開既女人得老母 見到靚女就淆底係正常既

本人自問樣子中上

唔係淆 係冇咩興趣去撩

樓豬好撚型, D靚女實Lum死

拎碌鳩出黎劣
完全當佢地冇到

tg me: hugo1991
wechat me:arson1991

唔係佢地以為自己靚女 係樓主覺得佢地好靚女所以自卑

靚女心諗好彩你唔同我講野咋

莫講話靚女，正常女仔都唔想你同佢講嘢啦

樓主好撚自卑下 你係唔在意洗唔洗故意扮出黎
結論 樓主油頭毒撚 平時成日𥄫女果種

樓豬樣柒

屌你老母 你好好樣....

就係柒先咁口響

oku win

反正樓主做乜d靚女都唔會留意

我都想做到好似樓豬你講o既情況下，我講講下啲女會話「做咩唔理我/人地呀」咁樣，搞到女朋友成日都呷醋/以為我同啲女仔有野

真心求教點樣唔理啲靚女，又唔會比人撩返轉頭

自卑到自大最佳例子
你覺得多你一個少你一個理佢地會care?

通常都係得啲傻仔先會覺得自己靚

agger
番工度有個以為自己好靚....

未見過真靚女 但性格好有氣質嗰啲多